五月北海道東自駕遊，要裝雪呔嗎？

巴打們，小弟黎緊會去北海道自駕遊，想問下個邊天氣如可，會唔會仲有地方落雪？租車需唔需要雪呔？

5月要裝雪呔？

識上連登唔識上google查天氣 ？

雪呔唔夠啦
記得request埋雪鏈

可能人地上大雪山

緊係要啦，唔係點行呀？

要
北半球 4月入冬 6-7最凍
南半球就相反

考牌應該要加入埋驗腦呢part

啱啱北海道返黎
北面天氣仲凍緊，早幾日天氣預報網走有機會落雪添
唔好笑住，雖然大部分地方融左雪，當地好多車仲用緊雪呔

如果巴

我地喺阿寒湖，摩周湖，岳斜路湖行國道，有部分地方仲係融緊雪會跣